{"translation-revision-date":"2023-12-08 09:45:10+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Content Alignment":["Alineaci\u00f3n del contenido"],"Alternating Sided":["Alineaci\u00f3n alterna"],"Horizontal (PRO)":["Horizontal(Pro)"],"Please Share Your Valuable Feedback.":["Por favor, comparte tus valiosos comentarios."],"Container Padding":["Relleno del contenedor"],"Line Size":["Tama\u00f1o de la l\u00ednea"],"Icon Size":["Tama\u00f1o del icono"],"Icon Box Size":["Tama\u00f1o de la caja de icono"],"Item Spacing":["Espaciado del elemento"],"Bottom Spacing":["Espaciado inferior"],"first story Based":["basado en la primera historia"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat."],"Amazon acquires Audible":["Amazon compra Audible"],"Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Sin aliud quid voles, postea. Mihi enim satis est, ipsis non satis. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem., you can change me anytime click here, ":["Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Sin aliud quid voles, postea. Mihi enim satis est, ipsis non satis. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem., puedes cambiarme cunado quieras haciendo clic aqu\u00ed, "],"Amazon Prime debuts":["Estreno de Amazon Prime"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Erat enim res aperta. Ne discipulum abducam, times. Primum quid tu dicis breve? An haec ab eo non dicuntur?":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Erat enim res aperta. Ne discipulum abducam, times. Primum quid tu dicis breve? An haec ab eo non dicuntur?"],"Bottom":["Inferior"],"Top":["Superior"],"Select Units":["Seleccionar unidades"],"%s units":["%s unidades"],"%":["%"],"Em":["Em"],"Pixel":["P\u00edxel"],"Story Settings":["Ajustes historia"],"This is Timeline description, you can change me anytime click here ":["Esta es la descripci\u00f3n de la l\u00ednea de tiempo, puedes cambiarme cuando quieras haciendo clic aqu\u00ed"],"Size Type":["Tipo de tama\u00f1o"],"em":["em"],"px":["px"],"Font Subset":["Subconjunto de la fuente"],"Font Weight":["Grosor de la fuente"],"Advanced":["Avanzado"],"Hide Advanced":["Ocultar avanzado"],"One Sided":["Un lado"],"Both Sided":["Ambos lados"],"Timeline Design":["Dise\u00f1o de l\u00ednea de tiempo"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Left Sided":["Lado Izquierdo"],"Right Sided":["Lado derecho"],"Alignment":["Alineaci\u00f3n"],"Content Timeline":["Cronolog\u00eda de contenidos"],"Line Height":["Interlineado"],"Font Size":["Tama\u00f1o de la fuente"],"Right":["Derecha"],"Left":["Izquierda"],"Font Family":["Familia de fuentes"],"Timeline":["Cronolog\u00eda"],"Timeline Layout":["Dise\u00f1o de cronolog\u00eda"],"Vertical":["Vertical"],"Story Icon":["Icono suceso"],"Default":["Por defecto"],"Cool Timeline":["Cool Timeline"]}},"comment":{"reference":"includes\/cool-timeline-block\/dist\/blocks.build.js"}}